香江第一才子 - 游清源 近兩個月政治預測分析精選

特首跑馬仔爆三大變數，林鄭隨時選唔到！

習總點解最終會揀曾俊華做特首？

張曉明「身在朝廷反朝廷」，二月或畢命！

胡官曾俊華點解隨時都入唔到閘？

曾俊華只要做多一件事，就可以贏硬！

本來岩架, 習大大聽完佢講至改棋路咋

張德江狂吹中央只撐林鄭，點知越吹越穿崩！

張德江死撐林鄭，反證同習總鬥到九彩！

張德江死撐林鄭即出事，兼被揭違反831決定！

林鄭贏硬？咁點解十大富豪只係得兩個撐佢？

范太幫張德江假傳「習拍板」聖旨，咁搏為乜？

李嘉誠已經暗示唔會投暗票畀林鄭？

煲呔判囚二十個月，京官震怒必郁狼英！

習總整治西環「六字御批」，絕對影響特首選情！

張德江心慌慌喝停走票，李克強傳習總「六字聖旨」！

張德江出牌越出越細，林鄭選情越嚟越閉翳！

中共鷹派三而竭，鴿派登場利薯片！

燒山應該將燈神個位讓比游才子